samsung tv 點裝apps?

最近買咗部Q7F ,佢個APPS STORE 得啲NETFLIX ,VIU,UTUBE..
點裝其他APPS?